6000筆直list可以點

打機
想要既硬體 1050/1060 同級或者cp值display
cpu 用intel 8/16 ram
注重打機式者多開效率優先

想玩咩games

考唔考慮半二手半全新list 5000做到

注重打機就Intel
注重多開就AMD
1050同1060差幾遠下, 仲要可以同級
主流唔係8就16GB
而且玩咩GAMES都唔講
簡單黎講
樓主個requirement = 乜柒都冇講過

btw 麻煩自己超超佢

搭單請教下 如果想流暢打機+ 開台直播 除左顯示卡仲有咩硬件要特別注意？

Cpu

呢d牌子